# Оборотно-сальдовая ведомость

Отчет предназначен для отображения оборота по счетам и объектам.

При нажатии на конкретный счет открывается отчет Оборот счета по объектам.
При нажатии второй раз из Оборота счета по объектам открывается отчет Главная книга.

Определение отчета содержит:
- Период
- Счет (без указания счета выводится обороты по всем счетам)
- Объект
- Счет группы
- Дата начального сальдо
- Тип объекта
- Исключить объект
- Отметки: Только группы, суммировать субсчета, показывать объекты
- Выводить на: Экран, Принтер, Pdf, Эксель

Из самого отчета с помощью меню можно вернутся в Определение отчета.

Отчет выводит:
 
      В Шапке
- Период
- Счет
- Объект
 
     Внутри отчета
- Счет
- Название счета
- Начальное сальдо по счету
- По Дебету - оборот счета по Деберу за указанный период
- По Кредиту - оборот счета по Кредиту за указанный период
- Всего Дебет - общий оборот счета по Дебету за весь период
- Всего Кредит - общий оборот счета по Кредиту за весь период
- Конечное сальдо - Дебетовое или Кредитовое
- Итоговая строка по всем столбцам и конечное сальдо итоговое